有無人做緊/做過IBM？

fresh grad返緊big 4 ft
收到ibm consulting associate offer
人工高d，但係contract，仲要係under 3rd party vendor
想知大家會點揀

咁你有無accept

比狗做